其實柒婆係真弱智還是癲撚左? 疫情完結先派口罩重要串柒柒扮勁

奶共越弱智越癲，係官場就越被重用

對住啲弱智嘅blue ribbon咁事實上佢又真係唔需要太有智慧

派舊屎比班藍屍食，藍屍一樣咁開心啦

柒婆同藍屍狗真係無乜分別

最好笑都係派1萬幫抗疫
完撚左都仲未登記

啱

等同遲到好過無到

賊過興兵博掌聲

柒婆真係越來越似689，面皮厚夠無恥，一有機會就死出黎認叻

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票

中間幾多利益輸送，佢梗係笑啦

呢樣就唔洗講啦，但無乜人屌佢呢個時候做埋d on9野

港共政府會怕呢d?
怕民意就唔會搞到香港咁啦

標題應該寫『其實柒婆係真弱智定癲撚左?』

出嚟攞彩
以後就可以大條道理話自己抗疫有功

奶得共真係要夠無恥

我都呆撚左

柒婆鍾意做婆媽師奶野

如果派錢有創科局個系統就好啦
屌

我係笑撚左出黎，睇柒婆重要懶威串柒柒個樣真係好撚支那feel

叻就唔會奶共，奶得共個班都係無腦，就算係叻但一樣共就無哂人格同變得弱智

會唔會即係其實未完

遲下放蝗黎香港咪知囉